得罪講句 台灣好多野都真係好垃圾

不過比中蝈還好

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

有去個台灣旅行 比我感覺 很親切 同好安全

有去個大陸旅行 比我感覺 好多賊眉賊眼 就係覺得好多賊咁 想搶你野 又無禮貌 烏煙瘴氣 ...
（真）

唔覺垃圾
仲要比中國好10倍

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

成個環境都好和諧
喺中國行真係擔驚受怕